共和黨：會繼續使用川普名號募款

美國共和黨律師8日表示，儘管前總統川普上週對黨寄出警告信，共和黨仍打算繼續用他的名號募款。

....

川普幕僚6日表示，川普對他的名字和肖像被用作品牌目的相當敏感，也非常不滿上述3個組織支持那些倒戈彈劾他的共和黨議員。

但共和黨全國委員會在回信中表示，川普上週末對委員會主席麥丹尼爾（Ronna McDaniel）「重申」，同意共和黨使用他的名號；共和黨也說，「在發表核心、受憲法第一條修正案保護的政治言論時，（共和黨）有一切權利談及公眾人物」。

....

既然聲稱侵已經同意佢地用侵 icon , 做咩要講到憲法第一條修正案保護言論自由 ? 你唔支持侵但又用侵 icon 基本上等同行騙